康城一二期咁低水 有無伏

康城成個區都伏啦

樓建買

三房都係做緊8百中

誠哥一期用料好過二期
5，6座向西個面同malibu/緻藍天個景冇分別

三房仲要係大三房 8百中隔個站得兩房

800中邊有呀 68x尺個種？
7xx尺個啲坐低920啦

68x呎800中多少少 想知住落有無咩伏位

有咩原因升唔起 同附近同區可以差咁遠

面壁式樓景
向東山景都要900+了

其實一直升緊 早幾年三房7xx萬咋
其實幾睇好一期同三期 上升空間唔細

升就最尾升 跌就你跌先

有冇多啲 近返市區好少少

但3期又過千萬....

就係唔明一二期實呎得12000-13000 空間感都幾大

用料奇差囉
唔使隔個站啦，隔條路既四期八百中都係得兩房

用差有無差咁遠 同期名城都上到成千萬

supply and demand問題
2期講緊11棟全部3房
1期兩房供應少咪賣到14-15k/呎

所以之後d期數就拆細嚟起
每期先兩三棟
再加唔同大細嘅單位選擇

名城個位好幾多，一二期放係港島賣3萬呎都得喇

北區D樓先係

返港島名城黥好法個位

一二期係未當初屎渠漏水果幾座

租過一期果種3房連儲物房住過2年，高層6x樓，望到將軍澳市景加西貢海景，個景都幾開揚！但冬天凍到仆街！

有無其他伏位要注意

住左2年無試過漏水果d野，個露台夠大，私隱度好過二期，我之前睇過二期，你企係露台會望到隔離屋間房，但覺得d地腳線好奇怪，突左出嚟，建議要訂做傢俬。覺得一期好過二期，聽聞二期用料差d.

無

住緊二期6年
好似一期業委盤數好亂
仲要中國珊做主席
二期好似有盈餘
班業委都黃
依兩年仲減管理費

兩邊差唔多
不過一期搭完lift上平台之後係半户外
二期就全室內

買1、2期，不如買峻瀅

利申：持有+窮撚

唔近地鐵站

果種舒適感、寧靜感，真係康城比唔到架，宜家仲有98出市區。

外母住峻1
我覺得差唔多
但係多咗行去康城段路
個泳池係幾正

買餸點搞

坑口買啦

多謝資訊

其實只係附近一手越開越貴，唔代表二手樓可以跟升

未跌過

因為咁

嘩，真係賺到盡！

遠好多woo
將軍澳已經夠隔涉
個邊仲

保安係小咗
以前係保安多得制
依家有d位入到屋苑就無人
清潔保養就唔太覺同之前有乜分別

一二期三房6xx呎 應該做梗860-900左右
700幾呎+ 連儲物房近排成交應該要920-950
一二期始終呎數大 都10年樓 發展商麻麻
不過係低水抵住

加多d有第三期
再加多d有四期打後新樓
同埋長實盤
見二期出面果個水池長期維修

都要加唔少

其實都唔低 一二期無四五六期海景
通常向內園向環保大道都做13k呎
新既期數新啲 發展商手工好啲普遍賣16k左右都好正常

一二期個格局都睇得出有咁上下樓齡
睇你點睇 有人覺得二手舊無乜潛力 但有人覺得呎價仲有水位
不過我就覺得一手賣成16/7k 唔見有好多水位

btw一期質素應該好過二期少少

其實就咁儲物室係無乜用 不過二期有啲單位儲物室係廳隔離
打通佢個廳大啲 有200幾呎

一直升緊 3年前領都3房60層以上只不過800萬起跳，依家已經千3萬。基建同措施未完善，等多1，2年，個價就唔係咁講

如果budget有800萬，可以考慮LP10，2房600尺左右，萬6尺價。不過2房就冇海景望，係望返康城入邊。3房，4房單位全部望海

all in

最近成交60樓打上都係9字咋喎 早排有間仲要八百幾

兩房同三房大細差好遠wo

雖然我都係2期業主，但我就覺得1期實用d，方正d好用d
所以價格反映晒，1期舊d都貴d

睇過一期覺得條走廊好似曬咗 跟住廚房隔離又開咗隻門
所以覺得啲位好難用

佢二期啲單位最衰就係廚房 不過我唔煮飯所以覺得冇所謂 我諗煮飯家庭應該會覺得個廚房有問題

個廚房係衰到仆街不過自己無budget唯有將就下
1期都有直廳無走廊既則，個廚房仲要長方形，700尺，呢隻應該係性價比最高既則。

某啲單位個廚房仲細過首都兩房 廚房仲要三尖八角 又多主力牆 本身裝修諗住改開放式做埋吧枱但係改唔到

不過唔多煮既廚都唔洗大

早排凍到全部磚爆起晒 你住埋我個份

都係 質素麻麻 不過價錢都對得住個大細既 你話過千萬就話要再諗諗

價格反映質素啦；
不過另一個角度睇，你花幾萬換過晒d磚咪無事，但其他地方加幾萬買唔到3房

我都係咁諗 700呎8球中尾 叫做近地鐵站 香港難搵

限米煮限飯啦，我有錢都想住九龍站4房

康城俠康城有咩推介

2房lp10就有2個size既，大概400至600尺

賣唔出急走掛，所以先咁低

我見3房都係8字頭多 上9字要高層先上到

康城好貴
係人都知唔方便又堆填區

市區600幾呎無view都係9字頭到9字尾
佢賣8字呃到呢

三房7頭參唔多(已經俾盡佢,就算好似大西北咁6字先叫合理)

無呀，我唔係AA，推介唔到

又係musk擔心完呀丁生full pay monaco交唔交到管理費未

9字頭700呎求介紹

牛池灣威豪花園低層三房戶減價32萬至886萬成交
呎價近1.4萬 單位10年升值1倍
二手樓價走勢靠穩，買家加快入市步伐。世紀21富山地產聯席董事劉倩彤表示，該行新近錄得牛池灣威豪花園成交，單位為1座低層D室，實用面積637平方呎，3房2廳間隔，座向西南，外望景觀開揚，單位原開價918萬元，減價32萬元，減幅3.5%，成功以886萬元沽出，實用面積呎價13,909元。
據了解，原業主於2011年購入上址，當時作價438萬元，持貨10年至今沽售，賬面獲利448萬元，單位期內升值1倍。

市區都係咁上下唔開揚無景睇嘅話
800尾-1000頭
有景先1100-1200左右

成個康城都伏
領都租就得
買真心不了